繼強國創做5月35日之後，港共跟注再創新尤

雖然之後嘅日曆會少咗兩日，但經強國加港共努力爭取之下，成功翻盤增加兩日，一加一減，一年仍然係365又4份之1日！
新增日子為
1)5月35日及
2)6月51日